{"Athletic": {"1": "Unai Sim\u00f3n", "13": "Julen Agirrezabala", "35": "Ander Iru", "4": "I\u00f1igo Mart\u00ednez", "5": "Yeray \u00c1lvarez", "3": "Dani Vivian", "31": "Aitor Paredes", "17": "Yuri Berchiche", "24": "Mikel Balenziaga", "15": "I\u00f1igo Lekue", "21": "Ander Capa", "18": "\u00d3scar de Marcos", "6": "Mikel Vesga", "16": "Unai Vencedor", "23": "Ander Herrera", "19": "Oier Zarraga", "14": "Dani Garc\u00eda", "8": "Oihan Sancet", "10": "Iker Muniain", "7": "\u00c1lex Berenguer", "2": "Jon Morcillo", "11": "Nico Williams", "9": "I\u00f1aki Williams", "22": "Ra\u00fal Garc\u00eda", "12": "Gorka Guruzeta"}, "Atl\u00e9tico Madrid": {"13": "Jan Oblak", "1": "Ivo Grbic", "2": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Gim\u00e9nez", "22": "Mario Hermoso", "15": "Stefan Savic", "23": "Reinildo Mandava", "3": "Sergio Reguil\u00f3n", "16": "Nahuel Molina", "12": "Matt Doherty", "4": "Geoffrey Kondogbia", "20": "Axel Witsel", "5": "Rodrigo de Paul", "14": "Marcos Llorente", "6": "Koke", "17": "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez", "24": "Pablo Barrios", "11": "Thomas Lemar", "21": "Yannick Carrasco", "10": "\u00c1ngel Correa", "8": "Antoine Griezmann", "19": "\u00c1lvaro Morata", "9": "Memphis Depay"}, "Barcelona": {"1": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen", "13": "I\u00f1aki Pe\u00f1a", "36": "Arnau Tenas", "4": "Ronald Ara\u00fajo", "23": "Jules Kounde", "15": "Andreas Christensen", "24": "Eric Garc\u00eda", "28": "Alejandro Balde", "17": "Marcos Alonso", "18": "Jordi Alba", "20": "Sergi Roberto", "5": "Sergio Busquets", "8": "Pedri", "6": "Gavi", "21": "Frenkie de Jong", "19": "Franck Kessi\u00e9", "32": "Pablo Torre", "10": "Ansu Fati", "11": "Ferran Torres", "7": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "22": "Raphinha", "9": "Robert Lewandowski"}, "CA Osasuna": {"1": "Sergio Herrera", "25": "Aitor Fern\u00e1ndez", "5": "David Garc\u00eda", "4": "Unai Garc\u00eda", "23": "Aridane Hern\u00e1ndez", "20": "Manu S\u00e1nchez", "3": "Juan Cruz", "2": "Nacho Vidal", "15": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a", "6": "Lucas Torr\u00f3", "7": "Jon Moncayola", "8": "Darko Brasanac", "19": "Pablo Ib\u00e1\u00f1ez", "22": "Aimar Oroz", "12": "Abde Ezzalzouli", "16": "Moi G\u00f3mez", "14": "Rub\u00e9n Garc\u00eda", "11": "Kike Barja", "9": "Chimy \u00c1vila", "17": "Ante Budimir", "18": "Kike Garc\u00eda"}, "Celta de Vigo": {"1": "Agust\u00edn Marches\u00edn", "13": "Iv\u00e1n Villar", "25": "Diego Alves", "15": "Joseph Aidoo", "4": "Unai N\u00fa\u00f1ez", "3": "\u00d3scar Mingueza", "26": "Carlos Dom\u00ednguez", "17": "Javi Gal\u00e1n", "2": "Hugo Mallo", "20": "Kevin V\u00e1zquez", "14": "Renato Tapia", "8": "Fran Beltr\u00e1n", "23": "Luca de la Torre", "5": "\u00d3scar Rodr\u00edguez", "24": "Gabri Veiga", "19": "Williot Swedberg", "11": "Franco Cervi", "7": "Carles P\u00e9rez", "21": "Augusto Solari", "18": "J\u00f6rgen Strand Larsen", "10": "Iago Aspas", "22": "Haris Seferovic", "9": "Gon\u00e7alo Paci\u00eancia"}, "C\u00e1diz CF": {"1": "Conan Ledesma", "13": "David Gil", "32": "V\u00edctor Chust", "3": "Fali", "25": "Jorge Mer\u00e9", "23": "Luis Hern\u00e1ndez", "-": "Jon Ander Garrido", "5": "Momo Mbaye", "22": "Alfonso Espino", "21": "Santiago Arzamendia", "20": "Iza Carcel\u00e9n", "2": "Ra\u00fal Parra", "6": "Jos\u00e9 Mari", "4": "Rub\u00e9n Alcaraz", "17": "Gonzalo Escalante", "24": "Fede San Emeterio", "12": "Youba Diarra", "8": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez", "14": "Brian Ocampo", "10": "Th\u00e9o Bongonda", "11": "Iv\u00e1n Alejo", "9": "Choco Lozano", "15": "Roger Mart\u00ed", "19": "Sergi Guardiola", "7": "Rub\u00e9n Sobrino", "18": "\u00c1lvaro Negredo", "16": "Chris Ramos"}, "Elche CF": {"13": "\u00c9dgar Bad\u00eda", "1": "Axel Werner", "7": "Lisandro Magall\u00e1n", "3": "Enzo Roco", "4": "Diego Gonz\u00e1lez", "6": "Pedro Bigas", "5": "Gonzalo Verd\u00fa", "26": "John Donald", "2": "Lautaro Blanco", "22": "Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez Mercau", "23": "Carlos Clerc", "40": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Carmona", "24": "Pol Lirola", "14": "Helibelton Palacios", "21": "Omar Mascarell", "20": "Gerard Gumbau", "8": "Ra\u00fal Guti", "12": "Pape Cheikh", "18": "Randy Nteka", "10": "Pere Milla", "11": "Tete Morente", "16": "Fidel", "15": "\u00c1lex Collado", "17": "Josan", "9": "Lucas Boy\u00e9", "19": "Ezequiel Ponce"}, "Espanyol": {"13": "Fernando Pacheco", "25": "\u00c1lvaro Fern\u00e1ndez", "1": "Joan Garc\u00eda", "23": "C\u00e9sar Montes", "4": "Leandro Cabrera", "5": "Fernando Calero", "24": "Sergi G\u00f3mez", "28": "Simo Keddari", "3": "Adri\u00e0 Pedrosa", "14": "Brian Oliv\u00e1n", "18": "Rona\u00ebl Pierre-Gabriel", "2": "\u00d3scar Gil", "22": "Aleix Vidal", "26": "Omar El Hilali", "27": "Rub\u00e9n S\u00e1nchez", "12": "Vinicius Souza", "10": "Sergi Darder", "20": "Edu Exp\u00f3sito", "8": "Keidi Bare", "15": "Jos\u00e9 Gragera", "6": "Denis Su\u00e1rez", "7": "Javi Puado", "21": "Nico Melamed", "16": "Jos\u00e9 Carlos Lazo", "9": "Joselu", "17": "Martin Braithwaite", "19": "Dani G\u00f3mez"}, "Getafe": {"13": "David Soria", "1": "Kiko Casilla", "27": "Diego Conde", "6": "Domingos Duarte", "2": "Djen\u00e9", "4": "Gast\u00f3n \u00c1lvarez", "15": "Omar Alderete", "23": "Stefan Mitrovi\u0107", "3": "Fabrizio Angileri", "12": "Jordan Amavi", "21": "Juan Iglesias", "22": "Dami\u00e1n Su\u00e1rez", "16": "\u00c1ngel Algobia", "18": "Mauro Arambarri", "11": "Carles Ale\u00f1\u00e1", "20": "Nemanja Maksimovi\u0107", "5": "Luis Milla", "24": "Gonzalo Villar", "8": "Jaime Seoane", "9": "Portu", "10": "Enes \u00dcnal", "19": "Borja Mayoral", "17": "Munir El Haddadi", "7": "Jaime Mata", "14": "Juanmi Latasa"}, "Girona": {"13": "Paulo Gazzaniga", "1": "Juan Carlos", "26": "Toni Fuidias", "22": "Santiago Bueno", "5": "David L\u00f3pez", "25": "Alexander Callens", "2": "Bernardo Espinosa", "15": "Juanpe", "3": "Miguel Guti\u00e9rrez", "16": "Javi Hern\u00e1ndez", "4": "Arnau Mart\u00ednez", "20": "Yan Couto", "18": "Oriol Romeu", "6": "Ibrahima K\u00e9b\u00e9", "21": "Yangel Herrera", "14": "Aleix Garc\u00eda", "19": "Reinier", "23": "Iv\u00e1n Mart\u00edn", "24": "Borja Garc\u00eda", "17": "Rodrigo Riquelme", "12": "Toni Villa", "8": "Viktor Tsygankov", "11": "Valery Fern\u00e1ndez", "9": "Taty Castellanos", "7": "Cristhian Stuani"}, "RCD Mallorca": {"1": "Predrag Rajkovi\u0107", "13": "Dominik Greif", "31": "Leo Rom\u00e1n", "24": "Martin Valjent", "5": "Dennis Hadzikadunic", "21": "Antonio Ra\u00edllo", "6": "Jos\u00e9 Copete", "2": "Matija Nastasi\u0107", "3": "Ludwig Augustinsson", "18": "Jaume Costa", "15": "Pablo Maffeo", "20": "Giovanni Gonz\u00e1lez", "16": "Rodrigo Battaglia", "11": "Manu Morlanes", "12": "Iddrisu Baba", "4": "I\u00f1igo Ruiz de Galarreta", "10": "Antonio S\u00e1nchez", "8": "Cl\u00e9ment Grenier", "19": "Kang-in Lee", "14": "Dani Rodr\u00edguez", "23": "Amath Ndiaye", "7": "Vedat Muriqi", "17": "Tino Kadewere", "9": "Abd\u00f3n Prats", "22": "\u00c1ngel Rodr\u00edguez"}, "Rayo Vallecano": {"1": "Stole Dimitrievski", "30": "Miguel \u00c1ngel Morro", "13": "Diego L\u00f3pez", "5": "Alejandro Catena", "19": "Florian Lejeune", "16": "Abdul Mumin", "24": "Esteban Saveljich", "4": "Mario Su\u00e1rez", "3": "Fran Garc\u00eda", "15": "Pep Chavarr\u00eda", "20": "Iv\u00e1n Balliu", "2": "Mario Hern\u00e1ndez", "21": "Path\u00e9 Ciss", "23": "\u00d3scar Valent\u00edn", "6": "Santi Comesa\u00f1a", "17": "Unai L\u00f3pez", "8": "\u00d3scar Trejo", "22": "Jos\u00e9 Pozo", "18": "\u00c1lvaro Garc\u00eda", "7": "Isi Palaz\u00f3n", "14": "Salvi S\u00e1nchez", "25": "Ra\u00fal de Tom\u00e1s", "34": "Sergio Camello", "9": "Radamel Falcao", "12": "Andr\u00e9s Mart\u00edn"}, "Real Betis": {"13": "Rui Silva", "25": "Dani Mart\u00edn", "1": "Claudio Bravo", "19": "Luiz Felipe", "3": "Edgar Gonz\u00e1lez", "16": "Germ\u00e1n Pezzella", "6": "V\u00edctor Ruiz", "20": "Abner", "33": "Juan Miranda", "24": "Aitor Ruibal", "23": "Youssouf Sabaly", "2": "Mart\u00edn Montoya", "5": "Guido Rodr\u00edguez", "14": "William Carvalho", "4": "Paul Akouokou", "18": "Andr\u00e9s Guardado", "8": "Nabil Fekir", "10": "Sergio Canales", "7": "Juanmi", "28": "Rodri S\u00e1nchez", "11": "Luiz Henrique", "29": "Juan Cruz", "17": "Joaqu\u00edn", "21": "Ayoze P\u00e9rez", "9": "Borja Iglesias", "12": "Willian Jos\u00e9"}, "Real Madrid": {"1": "Thibaut Courtois", "13": "Andriy Lunin", "3": "\u00c9der Milit\u00e3o", "4": "David Alaba", "22": "Antonio R\u00fcdiger", "6": "Nacho Fern\u00e1ndez", "5": "Jes\u00fas Vallejo", "23": "Ferland Mendy", "2": "Daniel Carvajal", "17": "Lucas V\u00e1zquez", "16": "\u00c1lvaro Odriozola", "18": "Aur\u00e9lien Tchouameni", "15": "Federico Valverde", "12": "Eduardo Camavinga", "8": "Toni Kroos", "10": "Luka Modric", "19": "Dani Ceballos", "20": "Vinicius Junior", "7": "Eden Hazard", "21": "Rodrygo", "11": "Marco Asensio", "9": "Karim Benzema", "24": "Mariano D\u00edaz", "39": "\u00c1lvaro Rodr\u00edguez"}, "Real Sociedad": {"1": "\u00c1lex Remiro", "13": "Andoni Zubiaurre", "24": "Robin Le Normand", "5": "Igor Zubeldia", "6": "Aritz Elustondo", "20": "Jon Pacheco", "12": "Aihen Mu\u00f1oz", "15": "Diego Rico", "18": "Andoni Gorosabel", "2": "\u00c1lex Sola", "3": "Mart\u00edn Zubimendi", "4": "Asier Illarramendi", "8": "Mikel Merino", "16": "Ander Guevara", "22": "Be\u00f1at Turrientes", "23": "Brais M\u00e9ndez", "17": "Robert Navarro", "21": "David Silva", "10": "Mikel Oyarzabal", "7": "Ander Barrenetxea", "-": "Mart\u00edn Merquelanz", "14": "Takefusa Kubo", "25": "Umar Sadiq", "11": "Momo Cho", "19": "Alexander S\u00f6rloth", "9": "Carlos Fern\u00e1ndez"}, "Real Valladolid": {"13": "Sergio Asenjo", "1": "Jordi Masip", "5": "Javi S\u00e1nchez", "24": "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez", "15": "Jawad El Yamiq", "12": "Lucas Olaza", "18": "Sergio Escudero", "2": "Luis P\u00e9rez", "27": "Iv\u00e1n Fresneda", "39": "Lucas Rosa", "20": "Martin Hongla", "8": "Monchu", "4": "Kike P\u00e9rez", "6": "\u00c1lvaro Aguado", "17": "Roque Mesa", "23": "Anuar", "9": "Selim Amallah", "22": "Darwin Mach\u00eds", "19": "Kenedy", "11": "Gonzalo Plata", "10": "\u00d3scar Plano", "21": "Iv\u00e1n S\u00e1nchez", "25": "Cyle Larin", "7": "Sergio Le\u00f3n"}, "Sevilla FC": {"13": "Bono", "1": "Marko Dmitrovi\u0107", "23": "Marc\u00e3o", "22": "Lo\u00efc Bad\u00e9", "14": "Tanguy Nianzou", "4": "Karim Rekik", "3": "Alex Telles", "19": "Marcos Acu\u00f1a", "2": "Gonzalo Montiel", "16": "Jes\u00fas Navas", "18": "Pape Gueye", "6": "Nemanja Gudelj", "20": "Fernando", "8": "Joan Jord\u00e1n", "21": "\u00d3liver Torres", "10": "Ivan Rakitic", "5": "Lucas Ocampos", "25": "Bryan Gil", "24": "Papu G\u00f3mez", "9": "Tecatito", "17": "Erik Lamela", "7": "Suso", "15": "Youssef En-Nesyri", "12": "Rafa Mir"}, "UD Almer\u00eda": {"13": "Fernando Mart\u00ednez", "1": "Diego Mari\u00f1o", "25": "Diego Fuoli", "2": "Kaiky", "19": "Rodrigo Ely", "22": "Srdjan Babic", "21": "Chumi", "15": "Sergio Akieme", "20": "\u00c1lex Centelles", "17": "Alejandro Pozo", "24": "Houboulang Mendes", "23": "Sam\u00fa Costa", "4": "I\u00f1igo Eguaras", "26": "Martin Svidersky", "5": "Lucas Robertone", "3": "Gonzalo Melero", "18": "Arnau Puigmal", "6": "C\u00e9sar de la Hoz", "7": "Largie Ramazani", "14": "L\u00e1zaro", "10": "Adri\u00e1n Embarba", "8": "Francisco Portillo", "12": "L\u00e9o Baptist\u00e3o", "9": "El Bilal Tour\u00e9", "16": "Luis Su\u00e1rez", "27": "Marko Milovanovic", "11": "Dyego Sousa"}, "Valencia": {"25": "Giorgi Mamardashvili", "-": "Jaume Dom\u00e9nech", "1": "Iago Herrer\u00edn", "13": "Cristian Rivero", "12": "Mouctar Diakhaby", "5": "Gabriel Paulista", "24": "Eray C\u00f6mert", "15": "Cenk \u00d6zkacar", "33": "Cristhian Mosquera", "14": "Jos\u00e9 Gay\u00e0", "21": "Jes\u00fas V\u00e1zquez", "3": "Toni Lato", "2": "Thierry Correia", "20": "Dimitri Foulquier", "6": "Hugo Guillam\u00f3n", "4": "Yunus Musah", "17": "Nico Gonz\u00e1lez", "18": "Andr\u00e9 Almeida", "8": "Ilaix Moriba", "16": "Samuel Lino", "9": "Justin Kluivert", "11": "Samu Castillejo", "19": "Hugo Duro", "7": "Edinson Cavani", "22": "Marcos Andr\u00e9"}, "Villarreal": {"35": "Filip J\u00f6rgensen", "1": "Pepe Reina", "4": "Pau Torres", "5": "Jorge Cuenca", "23": "A\u00efssa Mandi", "3": "Ra\u00fal Albiol", "24": "Alfonso Pedraza", "12": "Johan Mojica", "18": "Alberto Moreno", "8": "Juan Foyth", "2": "Kiko Femen\u00eda", "19": "Francis Coquelin", "6": "\u00c9tienne Capoue", "17": "Giovani Lo Celso", "10": "Dani Parejo", "14": "Manu Trigueros", "16": "\u00c1lex Baena", "21": "Y\u00e9remy Pino", "11": "Samuel Chukwueze", "7": "Gerard Moreno", "15": "Nicolas Jackson", "22": "Jos\u00e9 Luis Morales"}}